一月真係分手季節？

發左場夢，大家講番句祝福語
分手快樂

下個更好

上年係分手年

3月先係

個個月都係㗎啦

有咩原因

冬天會中意兩個人
春天會中意成班人玩
平時相處冇乜嗌交
就冇事
平時相處嗌到pk就好容易出事